革命的十個覺悟

係youtube見到 覺得唔錯
唔知有冇人po過 想分享俾大家

發現都好多人冇心理準備武力升級
好多人仲對白警有幻想
好多人仲覺得要跟民意走
事實係世上大部分人都係騎牆派
你贏 佢先會支持你
你輸 佢冇損失
依個只係其中一個 不能盡錄
條片三十幾分鐘 希望大家花時間睇咗佢

「緊急」即刻check下自己個wifi 隨時洩漏個人資料

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

呢條好野 雖則係中國導演 但呢套真心值得睇 什至呢個 channel 係良心 channel 推爆佢

有冇諗過點解真理 公義都係我依邊
但都係說服唔到藍絲 同本應象徵正義既popo倒戈？

電影中
係公堂之上 一個前朝武舉人欺壓升斗市民
道德 理據 甚至官印 都唔能夠令佢屈服
唯有手鎗 上咗鏜 指向佢既手鎗先令佢下跪

再諗返現實 諗下點解要麻包袋？ 點解要禍必及妻兒？

真 謝幫推

我地*

pish

好好睇 幫推

睇完
推

thx 巴打

thx 巴打 幫推 記得share出去

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

哩條片都唔錯

推,好值得睇

推俾多d人睇

thx bro 之前都有睇過呢條片

記得分享比其他人睇

1430 添馬三罷集會

推

以正直之心做傷害人嘅事 係必要之惡

Push

瞓醒 再推翻